PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(144) 我愛矢吹奈子矢吹奈子愛我

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

幾多塔

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（143）櫻幾時先po到新片

不置頂不是人

miru showroomed
sae ig lived
長頸鹿s vliving

1.廢到笑

[/quote]

2.宮脇七海

3.ＨＫＴ48新公演開始「Team Ｈ」一問一答

4.
miu sang 好きになっちゃうだろう

1000%

5.彩燕 子瑜 彩元

6.Bb人 問:香港台風冇事嘛

7.我真係笑到跌腸

8.KOL 拍片講返韓國人對Iz*one 既睇法

1. 韓國人好撚滿意結果
2. 組合時間兩年半好合適

9.

10.ms nako gif

11.人唔笑

12.https://

13.

14.doah

15.

16.

17.

18.

19.sakura in ms

20.nako

21.sakura juri selfieeeeeee

22.
只有我自己可以笑自己係雞蛋

wfc

23.

24.

25.http://
有點邪惡...自己睇
#權F #

26.180917 Ins story【提問募集中！】
Q：臉頰線條變得超瘦的了吧？有做什麼努力嗎？
A：PD期間因為練習啊行程各種辛苦 所以瘦了~總之運動的話就可以整體瘦下來

Q：照片的濾鏡一直很好看，用的是什麼相機app？
A：camera360的光滑濾鏡吧，最近在用SNOW！

Q：在日本和在韓國的妝容有變嗎？請告訴我你推薦的口紅～

A：在日本是自己化妝，不過在韓國有化妝師幫忙。我的嘴唇很容易乾燥呢，韓國的化妝師用的lilybyred，嘴唇不怎麼乾燥了，所以我很愛用～
我會在塗了3號色之後，在內側疊塗自己有的深一點的染唇液～

27.Sakura

28.miyu ig story做緊survey睇下大家邊度人同係咪akb fans

LM

好似話43,仆街SR 59m强行cut

第1頁留名

負皮for topic最後6隻字

收工留名

留名

食完飯say到goodbye lm

拋西瓜搵裴巴

想做mikubb隻狗留名（￣ェ￣）

允真畫嗰幅畫

同埋佢地戴眼鏡真係好鬼靚

潛左入秦國地底洞

朱朱里里 留名

vlive點樣連字幕一齊download？

彩櫻掛住談情唔理nako

求翻譯

留名
Nako正話有幾多塔

原來係咁

裴巴🍉🍉🍉🍉🍉

繼續重溫MIHO精彩RAP

想玩橙頭同pink頭

新post留名

btw下尾同moe個猜拳組合都有官方周邊出

40個左右

半粒鐘40個，一個塔幾多錢入佢地袋左右？

🍉🍉🍉裴巴

10000 x 0.07 x 40 x 8% = 2240

原莉乃旦那樣留名

sakura要變長髮啦 我好愛佢短髮

橙色bob頭

長髮好睇d

光頭最好睇

屌你啊

唔准改圖

長髮靚 但冇咩特色

Q：saku醬節食已經開始了嗎
A：啊
即係話減但仲未開始減？

佢冇減既必要喎 再減佢打機都冇力

唔撚信會 咁樣被舉報

仲減
佢已經好瘦

油王 nako仲勁

娜b飯終於原諒左嘈婦人啦

牛油一家親

冇啦依家係牛仁 佢會轉痴返奈子

dllm

$56港紙

櫻花又著啊婆裙

唔好再減啦

最緊要唔好 奶Hi CP

尾哥 紗英

好得意

呢個乜鬼題目嚟

backup

正wo

終於到2萬

點解世界上可以有咁可愛嘅人,完全係犯罪

彩元巴變咗性

斬左

從今日起, 我也是棍絲~

請尊重，謝謝！

唔like珉周

我女神好靚

得你係 小妹真絲嚟

變相人氣投票

我又諗起blur咪

冇圖冇真相

禾係呢到貼左好多自拍啦

180917 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

今天，去了放生會✨

最近有很多可以拍ins美照的東西呢！
芝士小糖餅，燈泡蘇打之類的^ ^

還有巧克力香蕉，因為有帶臉的，
所以就選了帶臉的💗

雖然每年都由於人太多，連走動都很費勁，
但是悠閒地逛著好開心啊😊

住在福岡，九州的各位，
都去了放生會了嘛？ ？

21時30分開始showroom！
雖然不久但一定要看噢♡

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

講鬼故咩

真係好雞蛋,仲要打返D金光上臉

個眼袋

請尊重標題，謝謝！

可能係巴絲

上個po gif出處

個post零推進力

等中字算

🍉

可以罵戰架不過我諗大家都係想算吧啦

一有格甩底圖就會有推力

🍉🍉🍉🍉🍉

係咁比蚊強吻

罵乜？櫻究竟多頭髮定少頭髮？

講起， 尋日翻丁舊Duu du duu du，見到金毛joey個格勒底，本身想captures post出來

今日好多朱里朱里

柔理飯留名🇰🇷❤️

躝啦

上一頁啦好心

咪扮假膠啦

我已經分唔清啦

請尊重！謝謝！

好靚

話時話，咁樣宣傳法，
我真同代言有咩分別

推po

仲話唔想睇罵戰
屌你老母成班人又湧入黎

上水喇
西瓜招魂成功

咦係喎佢好似只係拍咗個廣告

尊乜撚野啊
而家已經唔過去你地個post搞事
屌你老母你又走入黎都算
仲要叫人尊重你個婦人
好心你快d走啦
想要罵戰我隨撚時奉陪啊

係時候落海搵返我頭先個西瓜

有無人去搵你個婦人拍廣告啊？
啊sorry，搵左可能會俾日本右翼屌到你個婦人飛起
到時去唔到日本唱歌就唔好啦

大家算互惠互利啦
一開頭個廣告幫佢R咗啲人氣
依家佢紅就幫返間公司R人氣

我比人笑咗幾個鐘

佢係vita呢個系列代言人

比蚊咬腫晒手腳都有

係咁中眼訓 好危險...

祝賀Vita代言人安宥真出道
Acuvue家人們 Acuvue vita妖精 安宥真確定以第五名的名次出道
以後請多多期待宥真的令人矚目的活動，也請多多喜愛ACUVUE vita

講sorry係唔係因為允真記錯佳恩生日 8月22

指原巴冷靜d

咁眼訓都仲開sr

其實佢已經係代言人

唔得閒啊我係隔離post開緊戰

邊個PO

個d po都好入

允真其實都可以好cute~

公海嗰個

繼nako之後
仁美都就快....

玩左成日仲去理D室外地方唔比蚊咬同眼訓先奇

HI醬都追到禾珠

It’s showtime

iz*one 最多人留意係咪宮脇咲良 🙄

本身就qq啦 嗰幅畫

全程其實唔多明,又係要等全場中字
但見到2個好多表情又覺得好好睇

垃圾POST不入也罷

block左腳趾妹所以見唔到

我好得閒想發洩下

朝早太早起身幾乎冇訓
仲要坐車都俾蚊咬

咦原來佢on9架？
真係好最鐘意同on9開戰

開到SR已經好勁

我諗佢坐飛機同坐車訓左陣, 之後就玩足全日
BTW, 其實佢地開左學未

長頸鹿sssss真係好可愛
明明佢兩個唔係識咗好耐
不過我覺得佢哋真係好夾

冷靜啲

因為珠推賣哂啲手機電腦投票

第一秒以為講頭髮

權F可唔可以着返好件衫

仁美套衫唔係好襯佢個樣

海南雞斬妹留名 見到裴巴上翻水好開心

小朋友扮媽媽

咁計櫻係咪包尾

影清純影得幾好

海南雞係咩意思

屌

我覺得係條牛仔褲出事

咁柏木由紀都少過佢既

清純都行性感路線

中國珠推唔係教埋學生點貸款投禾珠咩

其實iz*one又未出道，pd48佢地又無追曬
個post有咩討論空間？

油飯

清純個鼻怪怪哋
應該係化妝

佢兩個啲互動好正

無架係公海玩圖海再屌人話櫻花整容姐

輯相假假地咁... 個妝太厚定ps得太多

佳恩仲要寵住允真
好有愛

Why not both

權F好L正

講左咁多世仲講緊？
班人用多D時間欣賞下櫻花既人格魅力好過喇
你睇佢幾多女女

想睇權F著仁美件衫

我覺得係ps，彩燕張自拍自然過公式圖好多

我唔係對佢地好HARSH, 只係覺得
佢地好似個D睇完HK01之後就搵幾張圖黎討論IZONE咁
好快會完場/冇討論空間

彩元加油啊~唔好咁快比師姐追過

P圖P到班女變哂CG人

明日有萬眾期待嘅NAKO

好期待

公海啲po睇吓咪算
得啖笑

J住先

無聊啊嘛
係度就唔貼舊圖舊相啦

唔好再執迷不悟啦
睇返啲正常人唔好咩

權B好正

希望好似有注目100人幅相既效果

聽日nako有咩節目上？

應該係講緊官方照

其實佢地有冇宣布過d重要野？

聽晚有我孖寶

可以較英文字幕

Hi醬

我第一時間諗起__

清純張相居然咁少人like? 我覺得影得幾好喎...

對住允真得戚樣之後個副無你咁好氣個樣好靚...

佢2個真係好正, 幾時出道呀.

話說點解係睇01

日飯圖海推post大法

下次有嘉賓
好似
同埋好似係女仔

短髮櫻做唔到既野

HK01成日都會有依啲POST
放幾張相講下IZONE就快出道呀ETC

依套衫幾靚

PD ?

新post留名

人靚著乜春都靚

01啲韓流跟得幾貼
雖則係共媒

得HK01有講PD48

有上連登

記者朋友我係指原莉乃旦那樣啊

唔知佢地係咪全職上網R料
中台日韓綜藝都追到好貼

hk01 幾時貼下我

渕上舞：請一輩子紮雙馬尾和半雙馬尾吧 笑
櫻花：啊 是wota😦笑 瞭解啦！笑笑

我都係咁話，一輩子長頭髮啦
btw咩叫半雙馬尾？

幾好做

冇講,但話有下集已經多謝P社

共狗01成撚日上forum抄post當新聞架啦

🥚this?

聽晚會唱傷感列車，但唔知係唔係直播

又有禾珠

扎個位高啲同低啲?

個結未上到頭殼就叫半雙馬尾？

記者朋友好
聽講有一班與連登無關嘅正義網民自發blur走曹婦
記得報導

應該係

繼清純rap之後有開發清純性感concept

咁耐淨係得上個星期有

依家想睇個個mb都笑佢

霸氣盡失

上個post個改圖真係世界級

🥚雞蛋總監督

之前已經同mion 正式挑機

櫻係扎馬尾都好靚

佢節目有講過自己練習咗半年

好似已經笑緊

指原巴隔離post打手

係咪咁？

好無聊 細路po都理

呢個真 所以我覆一句就算 指巴入去貼圖洗版算啦 拗來無謂

圍爐算啦

劉明睇nako會唔會同禾珠合照

讓世人認識櫻花既好係我呢個半櫻推既責任

好想同人罵戰但唔好意思係度同人屌

笑佢咩 係咪笑佢雞蛋
咁多年akb冇人話過佢雞蛋咩

辛苦你

ANTI一定有

嘈乜

呢樣真

918所有櫻站停更

DoA有畫報拍

好正常 唔想死住 應該唔止櫻站 係全部有關日本既站都唔敢去更新

google先知原來係國恥日

諗咗陣先知咩事 我真係好無知

我都好無知

睇得出指原巴好郁悶

正常 以前死背過既只係for考試用

香港不是支那
關我柒事
繼續貼

做美久隻狗同叮nako隻蚊仲好過做人

理科人

想做nako家姐
日日調教佢

不過唔玩啦我可能再講會招黑都係早走早著

又好似係 不過敏感日子唔更都付合國情既

5 9

sakura請生生性性唔好同oppa拍拖 成日都有韓仔打女人醜聞

簡單講
918係日本打中國東北
6年後7月7就全面打中國
再8年後8月15日本投降
所以每年呢三個月贏國係咁鳩叫
利申會考中史B

仲記得

5 9慘案都鳩叫

d韓仔會唔會溝哂D日本妹嫁

你係咪覆錯

留名等睇美久犧牲自己為櫻花同奈子爭取執袋着草時間

應該想覆我

DSE教韓仔打人就好笑

我覺得會 真係生生性性唔好有咩醜聞 連泫雅咁大笠出事都要炒

韓狗收撚皮啦

係愛呀

屌
SORRY

想當年老師教落……韓仔打人……古有金賢重事件……今有荷拉門

我想被佢調教多啲

惡唔起

韓仔 好大男人 10有9個都係

學埋風紀啲衰嘢 記post記留言

下 全部都禁？唔關日本既都禁？咁on9

59就係講緊中國個領導人想做日本保護國簽約個一日
屌班糞青咁撚記得歷史又唔講下文革六四

打歌期間啲oppa會係後台溝女 希望唔受溝

咁都仲記得

諗起當年SNH仲從屬緊AKS同48名下個陣都夠膽出POST話莫忘國恥真係笑到痴線

支那嘅六月邊有四號

風紀二號

可能deal好 公關手段

我果陣有sd過俾frd睇姐 ，果篇好撚勁

好耐之前喎
個陣係咪總選個期?

有無人好掛住放火始創者

唔出奇贏國最鐘意要全世界人一齊悼念
你唔做就係漢奸走狗賣國賊

係

其實係咪k巴分身

薩德個排班人去taeyeon ig搞事

我都唔係好記得邊篇

口吻可以咁唔同 青山之最

八奇櫻

你依家睇返囉

聽日全力睇twitter

唔難搵

十一就真係國恥喇

七一都國恥

大陸好興咩大事歷史事都會停更
所以唔只係關日本妹嘅站事

打機 〉彩燕 〉oppa

個文化其實同兩登一樣
有班人潛伏係到 mon住咁多個post
見到好野唔會出黎讚
但見到衰野 or有人講錯野 就衝出黎屌
扮愛國一日 好過比人屌到關站
之前反韓都係 個個站都話休站
但實際轉左去twitter做更新

櫻已經有彩燕
唔怕

屌我個陣都真係癡撚線
記返起好似係禾珠post有巴打順班黑櫻
跟住9作話心計櫻專登係總選set局俾禾珠
我見到好撚正於是又走過黎up
估唔到仲有人記得

cute>sexy

AJY你條撚樣

仲有清純珉周

好似置頂左好多個post

好完美
btw....佢件褸好老

兩個表情都

我啱啱講完

媽媽

我接受到

有陣gay味

戴眼鏡真係好靚

有咩好p 開咗電腦

大家都係長頸鹿手足 唔緊要啦

清純 OVERHIT x PD48

但係好大媽feel

p櫻個光頭樣

c忽痕去睇下pd(1)
奈子有黑架 張張nako相都有2個以上負皮

最尾個下氣音個把聲真係

之後我仲有作
但無呢篇好睇lu

媽媽同個女

竟然冇惠里，美波嗰D

行母女concept

親子井

好正

有無ching會得閒到由第1個po開始loop一次

你同我一樣諗法

有髮夾

呢位絲自從知佢去硬韓國就再無過黎呢個post

我都唔記得第幾個post入黎

呢個好似係巴喎

第一個po 嘅名係咩 想考古下

以前會
依家冇時間追返
我記得由第7個post睇起
好似係

睇返之前啲燈po
好撚唏噓

唔好話第一個
每次收工見到多咗20幾頁我都唔得閒追

我淨係記得post1有推post神器珠

條友啲post連入都沒必要

我覺得好靚

珠有然咩

佳恩幾時唔係滿分

直覺 如果唔係下尾單嘢 佢應該入到圍

清純個個完全冇違和

我賭乜都然 連風都被我賭走埋

美波個樣

我淨係睇相ja
頭幾個po全部禾珠相 痴線 唔想睇了

反啲蝦毛咪勝利囉
好似金毛joey 計劃通
雖然唔反都會自我收皮

金剛棒 一啖砂糖一啖屎 中間有季8珠

睇嚟大家已經悶到做考古學家

冇計 韓日飯道不同
日飯係指一直去開佢地握手會個d 握到個mb認得佢個種

今日ms,有人貼左未

365日紙飛機

曲奇

今集要睇了

要帶埋美波
唔係閪面好難搞

娜恩咁款

都叫攞咗個第一

HK01共媒朋友可以用個總結幫你追po

重點係minami個樣

太無聊 又有人提起舊po
我好似睇到第3集 去到10幾po先入黎

事後柒到咁不要也罷啦

屌毒撚現形

一個mon以上 肯定係毒撚！！

其實第2個mon係for剪片方便用？
唔明要咁多mon做咩又唔係nds

今集堅係好笑

Sorry, something went wrong.
We are working on it and we'll get it fixed as soon as we can

用過就知

我仲睇到WOR, LOGIN左未?

岩岩完

真 用過2個MON之後返唔到轉頭

我已經開始唔明一個MON點夠做野

所以話 nako同櫻幾醒

等中字

估佢第2個MON係專FOR剪片
對佢黎講係幾有用

工作唔需要用電腦 理解唔到

一邊動畫一邊打機

其實呢樣好難做到

櫻咩都like晒
Nako有佢自己先like
而Hi醬今日都快手like返晒
d人有位就入你 煩到癲

等我試下係仁美 ig 755個d 叫下佢唔好淨係like佢兩個偶像先
雖然應該好難會比佢見到

都係得閒望兩望跟著繼續打

原來like返啦？

點醒？？？

垃撚圾民族

一直覺得明星用sns單向發佈唔好玩互動

清純張profile相
最尾個日櫻個張要同____一齊放

一係全部Like
一係淨Like 自己
櫻同Nako 教多幾招俾Hi 醬防身
PD 都睇得出櫻同Nako 比其他日本妹避雷高幾級

痴線
IG LIKE都罵一餐

記得po過

佢兩個係多同韓妹打交道

受過高級教導

Nako 避左允真雷位
同櫻+雞蛋避果次 金毛雷位就知佢幾個好醒

做idol真係好大壓力，like乜唔like乜都被班飯追住討論

9月後忙左 追漏左 應該係
一係就太多水貼唔小心飛走左

日常都需要2個MON先夠

咁qq嘅人都黑 班人有無良心

依家應該冇啦
過左咁耐

我諗3個日本妹咁團結, 會互相提點既
櫻同奈子應該係屋企人+指原訓練出黎,
仁美我就唔清楚

一邊直播一邊睇連登

個陣直播真係好刺激

韓國人咪即係講韓文既大陸人黎
文化水平都係低劣

P到一半有d fail 都係明日再p過

分分鐘係佢ig彈咗個幾個係nako同櫻係頭幾張相就like 咗，根本無理咁多

收手啦

韓飯好痴線，ig所有活動都望到實
有位就入
好多韓團都唔比用社交媒體

冇追post一排 原來少左咁多人講nayoung bb

佢就出道都好似冇人提

利伸 冇咩追post唔肯定有冇人講過 同埋唔知是咪要出道

先睹為快

我淨係like左武林姐妹咁我會唔會比人批鬥

冇新野冇野講
條片都5日前

笑死我

黃心心係櫻?

睇錯黃心穎

仲有老母

佢阿媽更新幾頻密
成日影佢番學相 冇就Po下佢細個相

更ios 12先

訓前一推

白鼠

我有講

一直覺得banana係好公司嚟

來自尾哥的早晨

nako ig播power up

貞子 尾哥一日唔去韓國出道一日都會咁

我覺得佢去咗韓國出道都會係咁
不過上綜藝會多個haha point

韓妝索到cry

佢韓妝靚到上天都好
一個自拍打回原形

淨係呢一下 已經值得出道

最令我心痛係下尾 睇akbingo都仲見到moe 尾哥where are you

唔鬼記得第幾個post
有人講過「性感唔係就咁除開馬尾就得」
係呀
下尾仲要有埋眼神殺

akb點先肯捧佢

exid 班 manager 4年冇人工都唔走

鍍我+娜榮搞韓版twins可能紅得起 肯定鍍我會吐槽娜榮

早晨

8半沙宣早晨

禾珠要來了嗎

點解misa條線係同學生妹逼，我就要同成車呀叔逼，屌你老母

SR 塔都破曬記錄,唔係唔捧呀

韓妝仙姑
日妝村姑

而家好想落車

慘

佢其實素顏都靚女啦,係唔識影相姐，sr ig既片佢都好仙架

學下學下就識架啦

睇得多覺得佢KEEP住呢隻STYLE幾好

已經有韓文字幕 可轉做繁中

佢係素顏都好靚
片係無問題

但一自拍硬照就

好似有人提返miu唔性感得權F先叫性感嘅嗰個人

娜榮條16shots出咗幾日同埋佢同公司啲人
fnc

冇追幾個po 發生咩事！ BTW Nayoung原來都算好 有消息

佢公司其他人個樣真心馬馬 不過未算係睇清楚 同埋Nayoung 真係要佢行girl crush路線

就咁睇人腳好似唔太掂

個款似係了

晨早就走咗去玩

應該係琴日既

再揀揀人啦

藍色先正

一晚得兩頁

今日推得仲慢

今個月生寫 ?

官方開咗WB

樓上

Wb係咩黎

微博

懶 一陣直頭p走佢

IZONE
粒星係邊

等睇班唯飯開戰

碌一碌cm全部都宮脇咲良

劇場盤生寫 twitter寫

我想知呢d全部要抽架？

今日開？唔係918咩

特典係唔同鋪買就唔同
見唔見到下面行細字

其實大陸係咪個個睇櫻就算
唯櫻大隊

係wo
今次有樂天/hmv... etc

今日我都有生寫收，不過係每個月嘅普通set

好快deadline
等下個月

元英飯同韓飯成日同櫻飯開戰

又話國殤定國恥日，成班支那狗係度吹奏架妹

等我又ps下先

張自拍唔講其他野
影到自己塊臉咁大好咩

口裡說不 身體卻很誠實

PS大賽正式啟動

又要學新野

大陸唯櫻㗎喎
櫻冇第一個啲人都屌曬老母

得左 好在以前玩過下ps 功力還在

櫻更IG story 聽Rumor

Nako

仲有首世界名曲I AM

我miss咗8月vol.2果set

表情想點

引起舒適

病人妝

少左個人都覺得好自然

禾珠唔係度 你地個個都唔可以靚同開心

上黎呢個POST之後
好想學下玩PS同PR

呢個應該係53單生寫?

呢度係持續進修Post

搵咗勁耐嘈婦原本企咩位

俾某D配信獨佔左

Sae

[開賽啦]#謝安琪 李一桐 Oom 紅女巫 18-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第一輪投選專區

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

醫生清純

miho今日去左韓國

有無人認得佢係邊個

丟咩臉?
咁韓國班Anti 咪要落地獄?

nako話呢排係咁loop緊6首concept 我懷疑係咪櫻迫佢聽 係車上面
又bananana又BBQ歌

點都有首red velvet

櫻花既生寫
不過呢張上星期偷跑post過上來了

真飯都估唔到系列

咁係邊個黎

啤粒

soyouuu

真fan

夢和希望

你開完估我都唔多信

痴撚線

以前賣幾多

咁都估到

最貴都只係幾百円

呢張真定假

有follow佢艾豬

你開10000円都可以架 有冇人買先係重點

韓飯：shut up and take my money

輯相好正

頭先我都係隔離po問
頂 岩岩先望到右下角NBB

Type a 生寫?

大陸d膠真飯做乜 ？

佢咁高 企前面咪遮哂D人 同埋關官方咩事

好貴呀 但我想買

正

櫻太高

老師同學生feel

佢地成日係膠真吧d post同b站嘈
估唔到仲上去官方嘈

成日咁睇
我以為櫻180高

唔講以為真係好高

邊度？有冇link 想買

到依家都未忍心整走nako個showroom notice

cls

傾入邊間公司

死啦會唔會喺新聞見到人生巴
因意識到無法與矢吹奈子交往而想自殺

On99
唯飯癲起上嚟可以好撚麻煩

帶埋下尾唔該

搵個最有輩份既去傾 傾完一齊去
4tune8

係咪傾4tune8

4tune8 最後希望

Miu

有人計過櫻嘅IG由5月到依家多左幾多followers
結果多左319474followers

空左個位
你心掛住邊個
就自然會係空位睇到邊個

屌
彈出黎嚇死人

你係咪諗起禾珠

作完法 咩都睇唔到

呢張圖會唔會屈機左少少

原圖係邊個

特典黎喎

私服生寫

MTR模式

唔駛FF

原圖係櫻花同雞蛋

點解會放張彩燕比人姐住嘅相

留返比你

禾珠呢啲極品好嘢，我唔識欣賞，留俾misa佢會好撚開心

張凳爛未

佢潛左好耐水

改過圖黎？

misa去咗邊

呢個post真係PS/PR技巧再培訓班黎
重新學多好多野

Cls 你番學定番工咁得閒整gif 嘅

番工
今日放假

應該俾張原圖你玩

可唔可以key櫻花打鳩禾珠or禾珠打鳩櫻花落去？

無呀 即係呢張咪原圖

Overhit花絮

想快d有字幕

成隊野 有邊個跟到iU唱3重高音

Blur左先重要d

又要辛苦各位

日本妹唔賣唱

宮脇 咲良 (@39saku_chan)
もしYouTubeで生配信するなら、してほしいゲームは何ですか？（参考までに）

時間係唔係半夜2點-4點咁?

投票啊我想睇GG俠啊

做live

屌5點我都彈起身

半夜配信實況主

好有可能係半夜

好有心 譯埋英文

下尾みう @miumiu_0403
3m
紹介してくださって本当にうれしいです☺️❤️
もう、一週間後に迫ってきました
山口ゆめ花博、素敵なステージでみなさんのことを待ってます💫🙌
見ないと損ですよ♪

spiderman佢攞到授權未

問得應該有

係咪直播唔洗版權？

直播個陣應該未必BAN 過左會BAN

半夜起碼睇到先

即係Minecraft佢都有玩

我妟啲瞓都比阿媽小
更何況係半夜起身睇

渣ga

手機係床睇啦

想知有咩game佢係冇玩

佢好醒瞓
我起身攞手機佢一定知

直播我都唔鐘意返睇

你地訓得好近定點
btw 就咁睇呢幾句我真係會以為你小六

瞓得好近
細個每日返到屋企食完下午茶就沖涼
跟住瞓妟覺
上到中學最妟11點半一定要上床準備瞓

OVERHIT的影片惠元說他以前就有在玩，還有課金XDDD
by ptt

其實大家係幾點碌落床 我覺得我應該係最遲

你講放假?
放假嘅話我係9點

不出所料

點跟

izone勁大個牌
有咩賣？

有twice

有心就得 明嘅明嘅

10月話唔定係rv mmm cb
Mmm今年好似要cb 3 4次
Rv都係咁上下要cb啦

啱啱先power up完應該冇咁快comeback喎

twitter
唔係自拍

家下要極速cb有幾難 sm又唔係冇錢冇歌

次次見到TYPE A個封面
都笑撚死我

冇錢啦

9點咁早 中四打後未試過11點半前訓

SJ 10月8
nct127 10月12
再RV會唔會太密

有冇版權先

可能係泰妍

要同阿媽去買餸
再妟啲會比人

mmm10月出道 mnet先嬴個馬鼻

扮肚痛去廁所睇

你有無出過夜街

同friend食過一次晚飯計唔計
其實佢唔係唔比我出街嘅
只係屋企個位有啲煩
夜咗會有啲危險

唔係自拍

Miyu想要三軸雲台

姐係有嘢拍!?

waiting for new cover

如果唔係出去拍嘢應該唔洗用到雲台?

喺屋企用腳架就夠啦
應該會出街拍野

係呀
我揸機丫嗎

櫻花電腦中毒

rv咪come緊

好撚正

我應該會一嘢打爆個Mon佢

SJ ikon nct 127 洪基solo
10月暫時 知道既有呢幾個

我loop左十鳩幾次

Nako呢

好應境

近幾集都無佢

啱曬我廢青夜鬼

呢集有佢, 但未搵到中字

今集有
但唔知佢做乜

今集都係得呢一幕
因為係韓拍唔到 就期待下d韓綜/mv啦唯有

有排等

__ ver plz

咩黎？有提到moe sae

都blur左有咩好整

條廣告問候片刪左

Nako高咗呀

有冇人backup左

見到twitter好似有

有返啦

NAKO高左

應該係改返個名

打錯左?

打咗nato
不過都理解 ㅋ隔離係ㅌ

順眼返

Lovetan都覺佳恩出唔到道有小小可惜

塔諾巴好鬼快手

太強大了

櫻變左c

原來Noe根本無拍re-evaluate，直接跌落F
因為嗰陣去咗開concert

好勁

依家先講出黎 ？

ann嗰陣講

係，我記得佢好似錄mcountdown有喊 係唔甘心嘅喊

YouTube睇緊All Night Nippon

係ANN講
個陣有CON係手都冇計

有中字有中字有中字

慘
唔甘心都好正常，行程問題

英字，成兩個鐘
淨講produce 48？

其實今季咁特別其實可以叫佢sd條片㗎嘛

駛唔駛沒上半日就爆呀

冇奈子既冇乜動力睇咁長既片

Noe上電台我諗起小儀

當學日文
我都未睇完

咁淨係睇仁美奈子錄音嗰段

因為有塔諾巴d高汁改圖

聽左好多次

我聽左前半part講pd就冇聽

我飛曬觀眾d 錄音

有個觀眾錄音好好笑

做完未？ 有冇link

強烈要求永遠置頂

我睇哂 myao同miyu因為PD48 FRD左
日本妹們因為PD 48熟左

佢地分grade好似玩得好開心
派F比觀眾

落緊狗屎嗰陣見到 係新宿

岩呀
呢PART我都有聽
佢地圍內熟左我覺得係件好事

買左邊隻TYPE?

到講聲

櫻花ig story po個兩首歌會唔會有演出 都幾想睇佢跳Rumor/ I am

又係最美好時代

點解又無禾珠架明明已經復出咗

頭先美久櫻花跳舞

ioi果時出道showcase都有唱返哂評價啲歌

Girl crush

除左首rap無唱

廣告問候 日本line cut中字

don't matter fingertips都冇

918都更新

韓妹站話停者

成日冇睇都未爆

你知唔知918中國係比邊個打敗

Ching唔識分日本妹同韓妹姐

屌令我對嘟嘴嘅囡囡有心理陰影

NakoMiku

kiss長頸鹿

有新game

睇路

直路

1001

唔講唔知入直路

🍉🍉🍉
裴絲係咪又唔開po

點解default咗我開post

食完飯返嚟應該有新post了

live

無畏無懼

都未玩